[赤口] 祝全港煙鏟生肺癌

祝全港煙鏟生肺癌 長命百歲
非煙民身體健康 身壯力健

支持

G持

留名

咪啦屌，人地課重稅

應該剝奪埋D煙鏟因患上與吸煙有關疾病嘅治療權
課重税用嚟補貼二手煙受害者

點解唔係罵煙商
欺善怕惡嘅垃圾

D煙鏟善？ 邊撚度善？

對比大財團咪善囉

恭喜恭喜

祝全港煙民
未期肺癌
病魔折磨
恭喜恭喜

煙剷死全家

到你食嗰陣再睇返呢個post

好撚好笑，而家人地大財要脅佢地全家、迫佢地一定做火車頭咩？

政府同大財團夾埋賣一款容易令人上癮嘅毒品
咁都唔算逼？
唔通真係攞支槍指住你個龜頭先係逼咩

十個食煙十一個都亂扔垃圾，影響他人行為

有品既煙民
從沒有

好地地點會食
你戇鳩？

對唔住囉